盂蘭節活動指南

盂蘭節就到，為保安心一般街坊都會燒街衣，而狗屋一向都為陰氣聚集之地！

農曆7月14，我地一於幫咁多位阿sir燒下街衣，保祐五大訴求實現之餘，一一實現，唔會再出現北角扔tg，但前面無人既異象！